hi 淡友 (100)

Hi 100 la

100 lm

都話買牛嫁啦 一定彈！

引用：#1000沈門牛熊量子吕布 • 1m
285唔穿，牛得，3萬反手再put過

今日穿左285啦啵

我講聽日個支持位

好多個Hi 淡友100 Post

100應該要反擊先係

高開怕好快無力

唔穿285就得

留名反擊

越升越有 爺西向下救市得唔得

算唔算咩報復性反彈

仆你個街咪高開，我即走希望走到

貼倉個位假呂布

都唔撚駛諗，肯定高開

夜期287都黎

穿到290，我睇有機會再試300

20格驚頂唔順

仲未識分真假？

Thanks 布清
我訓先
病病地

個個係牛熊專家 分分鐘賣咗啦

冇牛熊過夜

諗住聽日高開 入熊

希望聽日啲人高位沽落黎

加油，依浪睇反彈，但唔代表睇好，企唔穩3萬咩都假

已經當自己無哂呢個星期既profit

由（1）跟到（100）

LM

大戶真係好人
期結抽番高個市比位我地沽貨

唔比升，要跌

我仲未入夠正股，分段入緊，岩岩先第一階段

星期一走咗轉
今次溝淡前日高追熊既目標達成，但個人貪心同太老定坐過夜

你驚唔會再跌咩

扯到呢…

無計啦 佢突然彈個消息黎 惟有屌下侵侵個女

但求有位走

聽日熊市

仲有4手 熊

坐10格掛

一定有位走

100 支持下先
吉倉過夜
Cash is King!!

講緊上個post 貼熊個位

聽日升幾多？

牛3喇仲沽Auntie咩蝕撚死你呀

又引牛

聽日升少過400都仲有位入牛

一晚拉三條直線 睇黎黎緊波幅夠哂大

Ig 28684

美帝

雖然空倉過 不過見到好耐無見嘅綠燈 真係幾開心
跌市熊賺錢都無咁開心

熊過準備嘔返曬35格出黎有突

同上，希望夠頂

開市即入牛夠唔夠時間

布兄下次轉身前可唔可以通知聲，想跟你學身手

睇唔透個市

金J人好似一球熊過夜
我唔係痴線佬好似加注熊

佢地真係大鑊

嘩400幾點

明天先升300無懸念！

聽日唔會開熊 寧願回一回開牛

一日未完場都唔好慶祝住

同意，有跌勢先再諗熊

正恩好似都有Q熊過夜

聽朝有嘢做
已經Set低40格止蝕
60495 0.108->0.070
是否不智

我得15手 仲有之前既profit做buffet 唔係痴線佬好似兩球熊過夜

希望聽日爆昇喇

應該無40格咁誇

琴晚熊過成晚不停係咁諗，開市又無乜水位都廢事再過
好彩無過

施主 無咩事 唔好過夜啦 牛熊都係
我之前都係過夜輸死

哇 你幾多入

正恩好似走哂佢話回本之後走左

8securities 可唔可以休市set止蝕架 聽朝有野做

我得15手 仲有之前既profit做buffer 唔係痴線佬好似兩球熊過夜

個市好撚fake 夜期昇 Adr 昇
都可以大插的

其實set一開市即買食唔到個夜期炒價咩？

係咪無晒人睇牛三

無記錯係走完一次，原價再入過。好似380左近

近定遠先

開市即買係去送死

見到咁多人睇升就放心了

升硬

個pattern 點會牛三

小注姐
幾舊水
唔敢坐多日 寧願聽日反手牛

成熟左㗎啦 唔會升少少牛三
牛熊轉身搵兩餐埋算

真係恭喜你啊

295［sosad] 唔會打既 痛痛地 燒咗部分黎緊同女女去旅行既錢

而且我都係0.080入姐

應該仲有少少水位食

等牛1回歸中

但其實美股都係高位跌左一成左右
26600 去24300

係香港同大陸跌得甘ja 喎
美股仲上緊 納指破頂

不過好肯定 三桶油聽日繼續撐大市

但我聽日做嘢做到10:00
Set太高驚放唔到

爺閪一日唔升 港女都無可能三幻二

如果今晚道指收番落24463樓下 熊軍都仲有d希望

都話爺西執笠 對全世界都好

搵個牛熊計算機計下啦

只係求聽朝高開100點

無事啦 第1咁遠唔會打靶
第2 升市會回 你咪等佢回個陣放囉

相比之下納Dee今日升得幾少

Hsi adr 28700

不過聽朝爺閪實彈，仲有水位都要走了

中概股跌到仆街，你肯定爺閪升？

睇ig好似準啲

穿2800點都彈一吓

美女咩事急回

估會高開，會唔會跌返真係唔知

熊軍希望係 競價時段
今日升700都可以落返
聽日都得

直線升正常都回下 頂得住就繼續gogo

IG咩事 莫非真係收返係裂口下面

見到你地嚎哭 所以大戶網開一面

計咗
去到287大概0.085左右

心臟病人士切勿過夜

知錯了

回阿 回多d

一陣倒跌 太刺激了

次次過夜都勁驚 但都繼續過夜

刺激到瞓唔到

咁喊多幾錢重

今晚想睇下有無3點劇本 但琴晚睇完美欺就眼訓死

完全無心情做任何野

都話架啦叫左大家定 不嬲升市點都會回 跌市就無break

睇緊韓狗對德國

其實我水位係一定夠頂，不過唉，唔好亂過夜

我想搵返果兩千蚊
set返開市101.5入返2018想佢上返d就走[/i]

納Dee會率先倒跌

冇事啦 跌返啦

屌...夜期半晚升幅冇哂

做咩下下都買2018 同埋聽日期結 唔知大戶點玩 要回本就唔好心急 睇岩位先落

笑死 開市買到過夜 咁你老豆都變鬼佬啦

勁假可以搏有傻仔放嘅
我試過我真係試過

跌返wo 睇黎聽朝仲有得入到平牛

過夜就係博佢而家咁 adr 爆升 如果你朝早買個d叫即市 即係當今晚升400點 聽日到你都係要買返升左既

屌 條友真係唔識個喎

屌... 扯唔夠半晚就軟晒the皮真係無撚用

打算聽朝試下 set高過收市價幾個價位睇下有冇人放

之前手足們玩既物管我又唔知點解會升
手機我識睇
qq就跟大路
期結岩岩睇十次有七次都係大跌。或者先升後回

好，都係取消返唔玩住過埋聽日先

不如巴打上法巴個網睇睇牛熊點玩法 先落場 不過一遇牛熊 誤終生 有閒錢先好拎黎買

如果聽日大棍上加無回既 星期五入熊就發

我都係 個晚跌500幾點 諗住隻10萬股牛都跌成50格 點知有個傻西接左我7萬股 跌左7格 其他個3萬股跌50格 但真係萬中無一囉

真係返唔到轉頭

有傻仔收我都試過

money easy come easy go

錢太吸引

又升返 撚狗

堅easy come easy go 止賺止蝕都有排學

去7仔買杯麵可唔可以跟759個價

我都輸左6皮幾 到而家都仲念念不忘

要easy go好多次先做到easy come

知錯了，高血壓都有埋

輸左都好開心

止賺好難

仲有幾多本追

又跌 又撚

訓醒先算 俾佢撚化咗

跌

明白！即係朝早不問價都已經係升左既價

升幾多都唔關我地事，我地跟上證

有五皮閒錢呀

你地用緊咩adr
香港股票adr app成日報流料
adr168就又係on9夠膽寫adr成緊500幾點

除非真係唔跟adr 不過都跟足7成以上

d 直線唔係好經得起考驗波

秒聞同牛牛都夠用

5皮話咁快 我6皮一星期唔洗無哂

納Dee已經倒跌

第一次想佢跌

牛牛邊個位？ 即係點按

咁就落場黎賭啦

美股

係 唔識真係拎 1 2千玩算
你輸2千都咁想追返

納DEE牛三又完左

有得睇adr咩

我未買700 有機會啦

牛牛打 HSIADR

即係adr其實睇到開市果段，之後升唔升影響唔大？

巴打月入6皮？唔肉痛？

係呀 睇外圍同資金流向

多謝你先巴打咁有心覆我
琴晚訓之前睇左d
但睇唔明期

仆街侵侵 唔好淆呀 繼續玩大佢呀 屌你老未
你都撚左我成幾個月 我就想睇下你係唔係真係咁把炮 打貿易戰喇 撚樣

用嚟參考架啫，e.g. 就升adr升，都唔代表唔會人踩人跌返

唔該哂 布哥

搵萬零兩萬既巴打輸幾皮會有咩感覺[/right][/b][/left]

仆街笑出聲

肉痛到仆街 所以先係到討論 睇下大家意見

準時返工對沖

外圍就係睇上邊，同埋消息
咁所以香港咁靠北水因為變哂中資股

其實老美夜晚講咩都好一個朝早都已經夠反應哂？

我果隻今日打左靶

我搵皮零兩皮蝕二千一日都覺得痛

睇返重貨圖真係死唔少牛

adr即係成日聽既 美國預託證卷 詳情自己睇
係競假時段先關事 咁多年都係睇住adr 玩 近十年香港五十間藍壽股 有25間以上都係內地股 所以而家影響力的2 3成 最主要930後都係睇大陸

呢篇野for新手們自己慢慢研究

claim足ot，加小杯涷飲

如果keep到升百幾點
聽朝競價好大機會會跌返

係咪有咩消息美股突然急跌?

支爆香港都死硬
係樓市唔會死

想嘔個心好痛 之前贏既profit買哂電腦 手機 一輸就入骨

冇消息承托

跌市用牛撈，轉勢先好用牛

call輪黎架點會打靶

吕布睇升？

其實話侵侵唔係針對中國
咁美女點解會升
雖然我都唔知佢點解跌 歐洲關稅?

你玩得既話遲下就會明

一年儲既錢無左一半都幾陰功

睇彈

一直禁住自己唔玩牛熊
但想搵大d
先玩貴既股
好似2018咁
1蚊都500

玩下輪證先 風險無咁大 跌都仲有錢拎返

即係唔會跌到某個數一蚊都無 你落1萬 衰整都有幾舊水

我唔信聽日升到

其實輪證點計 個引伸波幅點計升定跌 好亂

比如桓指升咁認購證引伸波幅係升定跌

熊船開始重

幾舊水飲餐茶定驚

成日都好想問，
就算真係好想開市追係咪都唔會搭正930不問價買

通常睇到10點 不過呢兩日好易左一巴右一巴

或者係早段升得咁急 又唔係特別多好消息情況下 有d唔理性 而家只係回歸理性

睇嚟都係咁上下收市
瞓覺算

想請教下點解布兄會話彈到上290就可能試3萬？
我睇之前一般都最盡上番250天線多d

你要相信大戶做市既能力

韓國對德國

多數唔會 頭15分好亂 有人不斷走 有人不斷入

我以前就30分入 35分走 牛市咁樣都好執

德國

咁結果而家賺定蝕

明天跌 後日升 星期五彈上29000
信面神

泡狗

雖然想佢出局，但冇諗過咁柒

聽日都跌 咁後日埋要升起碼七百點

玩過期指再玩牛熊完全無感覺 一d緊張感都無

V型 唔奇

He is on9 jai

唔好咁惡，搞到我都唔多敢問野

咁又真係問得on9咗啲嘛

你繼續問la 唔笑la

連高開低開都唔識 不如去賭波好過...

好彩無買德國

好似好多人睇升 聽日應該唔落盤 等多日睇下個trend

我就覺得未必見底 可能彈一彈可一再沽落去

星期一71

聽日應該勁多人追牛

123ching 我記得你 你張細期玩成點

轉左玩動物

你都好似有玩期架wor

咁多位千企唔好估底呀 死人架 聽日未必升呀

唔係我問
不過我都新手，數格仔都係岩岩問巴打們

我玩期指多d添 但牛熊期指一樣玩法... 不過牛熊貢桿大 期指就買錯邊點都有位走 唔會比輪商食格
我係咁分囉

仲有期指唔會打靶

今日尾市沽得咁勁
聽朝班散戶會唔會恐慌性拋售

我唔夠錢玩呀屌 我都想玩翻期指
不過牛熊唔知點解無咁大壓力
我都覺得打靶好on9
咁宜家贏多輸少？

挾到咁上下券商會幫你打靶

會，最好轉燈殺埋D牛再彈

即係聽朝開市應該跌一彈先彈上？

你畀人沽咗貨先啦大佬 個個老散蟹哂

做埋個期結咪上

呂布意思係彈上比老散沽貨 沽到咁上下造低埋 再恐慌性拋售 期結就夾得？

Btw 納指轉燈

美股行陰跌線 又黎

吉過。開市唔過285就熊佢老味先

美股今日都撚狗，chok到仆街

美女咩事

笑返啦 巴打

聽日應該蝕少少
不過ig仲企硬

大戶聽到熊熊既祈禱

玩沽落去 有 d 想睇3點劇本

道指都轉埋

跟美股高開，散戶食糊走人 > 跌，試一試28350，唔穿，上

再一次認證 熊市勿開牛 夜期當笑話

升咁少聽日實成班散貨 又跌 咁星期五咪有得夾上

嘩屌 又紅哂

轉燈

有無人知跌乜

咁都轉到燈

我覺得係之前升得太快 宜家有貿易戰做storyline 可以散貨

如果聽日穿左28350又要試低位

可以call但唔可以牛

癡撚線 倒跌

納dee 由綠到仆街到跌到仆街

只可以話大跌勢已成 未到目標 中間咩反彈都係呃鳩人

呢排d 波幅好玩了

彈一百 插五百

即市熊得？

HKADR 開始又轉勢, 都捱唔住

我隻遠熊 今朝仲驚緊 宜家定番

老美想做deep V

道指跌唔落

最緊要爺西跌得落

可以，我自己即市兩邊都有炒 依2日我炒左過千萬成交

大戶

成交咋 我得2球cash

有幾多牛軍已經安心訓覺，又有幾多熊軍喊住訓著左

老美呢d鐘數跌得低
9成deep v升到百零點收市

一起身 滿地熊

唔知
呢啲撚狗市真係贏都唔開心
頭先唔係幾瞓得著

但呢排成日倒deep v

喊濕幾個枕頭

聽日頂盡咪綠一綠再倒跌
阿婆都識玩

喊醒咗

人地手腳快 可能

呢一刻可以笑住訓返

唔好咁定⋯
不過呃住自己先

道指又彈啦 等睇pepe表演算

真

升番

on9 一撚定打

我預咗佢唔會贏盤，無諗到輸

美市未調查完架
同埋唔覺得佢影響到聽日好多 拉高百幾又插

輪其實仲難玩過動物。話就話唔會打靶，如果買錯方向，每日1~2%時間值都輸死。區間上落市，當你幾日後明明正股/恒指去返買入輪果陣既價位，隻輪都係未返到家鄉

輪唔係坐，confirm破位要行個下先買

玩輪＞90％嘅人都係輸, 多數宜家D人都係玩牛熊

牛熊都有財務費用

好過蝕窩同時間值，估啱邊都輸

訓醒劇本好似又轉
食藥先

熊軍又贏

頂，睇咗成晚嚇餐死
不過都係去返港股收市位，睇爺閪點理解個消息

搞咩倒跌

搞咁多野打和

華為老細摑左人地國會議員一把

Adr穿28000 無喇

富途睇28373

倒跌
玩期班友都中伏

邊度睇到

呢幾日都一日升一日跌咁 不過熊市已到 今日再跌啊

撚狗

tweet
摑係指開名屌

我仲未搵到咩原因跌
啲報紙只係寫投資者再度憂心兩國經濟

今輪真係俾大戶玩

係咪因為尋日個「利好」消息根本冇咩點利好，市場已經消化晒

又咩事
明明琴晚笑住瞓

你笑完咪到我笑

冇人知咩事 總知一堆人沽之後就好多人跟
1929經濟大蕭條都係咁開始

283應該仲走到嘅

尋日放左熊仔
今日高追好無

好友淡友訓前訓後兩個樣

熊仔未必有肉食，落281又會有啲支持

今日點近署

恆指期貨285

一陣沽落去 精彩囉

有位走就好開心了

油價破晒位，三桶油一開市會拉一拉高個市，等佢回一回再放都未遲

我仲以為咁好火 thanks

係
成晚瞓得唔好

如果高開，想溝熊

其中一個可能既借口：

Kudlow rejects notion that US has softened its stance toward China

我琴晚睇完波見到夜期得返+151，都覺得定d起碼唔倒蝕，睇睇下巴西見到道指倒插，即刻訓覺

係咪仲有隻put未貼出黎 我都想數錢

愈近7月6號，D人開始發現可能落錯注，原本以為阿侵咁強硬,係虛張聲勢，係想換好D既貿易談判條件,唔會有實際政策,但係阿侵一路又提關稅同埋外商投資限制,尋日出左聲明白宮會限制技術收購，哈雷又走佬，又世界盃，成交淡靜，D人臨收市都離場走人，美股都開始拉高派貨

多國股市跌入熊市 中概股慘遭血洗
騰訊財訊2018-06-28 07:47:46

【外盤動態】
1、美股全線收跌 科技股表現不佳納指下挫1.54%
2、在美上市中概股慘遭血洗 愛奇藝B站人人網均重挫逾一成
3、歐股收漲0.7% 扭轉盤中下跌走勢
4、美欲「零封」伊朗石油出口 WTI原油再大漲逾3%創三年半新高
5、金價連跌三日 再創年內收盤新低
6、比特幣：CME比特幣期貨BTC 8月合約收跌30美元，跌幅0.49%，報6135美元。CBOE比特幣期貨XBT 8月合約收跌55美元，跌0.89%，報6115美元。

【國際宏觀】
1、新興市場風暴不止：多國股市跌入熊市 外匯市場集體下挫
據彭博統計，在新興市場已經有六個國家的股市較前期高點下跌20%，相繼進入技術性熊市。這些國家分別是迪拜、土耳其、中國、菲律賓、巴基斯坦和巴西，這些地區股市總市值合計8萬億美元。
2、美聯儲高官警告風險 鷹派稱該為下次危機做準備 鴿派稱太快加息威脅經濟
3、波士頓聯儲主席呼籲大銀行增加反週期時所需資本緩衝，並使用更靈活的通貨膨脹目標，以便經濟衰退時有更大降息空間。聖路易斯聯儲主席稱，聯儲很可能誤解了中性利率，未來幾年美國經濟一大風險是加息太快。

【公司新聞】
1、美科技股再遇重挫 五大互聯網巨頭市值蒸發700億美元
2、蘋果三星專利侵權案終達成和解 結束長達7年糾紛
3、優信成國內二手車電商第一股 赴美上市首日漲逾7%盤中一度破發
4、高盛再次唱空特斯拉 馬斯克開懟：等著你們猛醒
5、招聘信息顯示亞馬遜或在中國推出小微企業貸款
6、打車應用Lyft最新籌資6億美元 估值已達151億美元
7、標普警告：或因歐盟關稅下調哈雷公司信用評級
8、美司法部批准迪士尼713億美元收購福克斯大部分媒體資產
9、百度：1年內擬回購不超10億美元股票

貼倉即死

有貨過夜個d

咩貨先

無事既，跟布神一齊反手就ok

兩邊都應該驚左成晚 前後腳既問題

熊軍咪又係贏

熊仔諗緊點部署
回十格就溝，落30格就食

開市有機會倒升
之前都試過

倒升都係彈，放熊再入熊

唔好玩啦，仲點倒升呀？
依家咩消息都係跌

我既意思係升完再跌

溝溝佢諗得過，但好似太進取

明明喊住訓 起身又贏

喊下好

未必熊市既。但今日一定係熊日 爽啊

紅日

明天會更好

港女今日唔跟美女同爺閪一齊反攻好嘛

想知美股搞咩升轉跌..邊個講左野？

d牛仔又無運行

希望有人好似琴日早市托一托 方便入貨

早洩

已經44:56屌你唔係咁都要劏牛呀

真係企邊一邊都會比佢撚死

點解咁多人講期結要抽上，到底有咩關係？

屠牛
Keep住

淡友亦都可以踩多幾腳結算

尋日中午話左跟習大入熊
臨收市放左
尋晚升幾多唔關我事
消息市唔敢過夜
開市睇位再熊過

同問
期指唔係對賭工具咩？
點解個個都話期結就抽上？
大戶唔可以係沽咗好多張期咩

侵又否認有軟化

QQ

應該綠燈開喎

叫人快d通過

我屌
700連勁假都唔升
我啲283

日撚夜撚

而家個勢如果繼續跌 落到27700左右 咁樣就真係仆街

D牛仔真係再見

笑左 係新聞收錯風 定佢真係咁狗 成日講左又話冇

每隻股日日創新低 三月低 五十二週低

開市不問價入新熊，三點半放

期都頂唔順喇

283牛死埋好唔好再買低100博反彈
冇理由跌成咁彈都唔彈

Market order

侵搞你 香港又整空置稅
熊仔們發達了

呢句由跌到300個陣每跌一百點都有人講一次
會彈，不過升50跌100咁點解唔all in熊

等panic sell後放熊先, 回返再入過

日日一堆賭仔碌入去博反彈=日日殺落去殺晒你班牛仔

貼多次

今日
61054 61078 61198
聽日
61488 61533 61593 61683 61698 61728 61807

高開100點我諗

形勢唔同之前

高開幾十點, 283牛有位好走喇..

QQ完全唔郁

應該都係咁先

唔好急，睇位先入熊

期指高水緊

逃生門

再係咁好快360
分分鐘今個星期

唔跟跌咁獨立？

睇埋爺閪先啦, 好似25分就郁

跌了

我想佢高開 唔夠熊

爺閪跌緊1點

06月28日 09:16
【人民幣中間價下調391點，降幅創2017年1月9日來最大，連續第7天下調】人民幣兌美元中間價報6.5960，至2017年12月20日以來最低。上一交易日中間價6.5569。上一交易日官方收盤價報6.5950，上一交易日夜盤收盤報6.6040元

【中國央行今日公開市場淨回籠1000億元】中國央行實施800億元7天逆回購，今日有600億元7天、500億元14天、700億元28天逆回購到期。

阿爺水緊，收得皮

CLS係咪開左車

過夜熊 數錢 但係唔係easy money 其實同賭冇分別

11點

隨時反彈

唔通玩大奇績日

想入QQ牛,博一博

有野做放唔晒炸

升夠2000點

高開11點
走唔走好

為咗呢11點, 尋日好友淡友都冇教好瞓

高開黎個反手熊先

牛軍反擊完成

都唔知走唔走好

等阿爺穿定2800先入貨

其實都要小心反彈 琴日一個小小利好都行直線

抽高先加熊

果日同你講手持285牛揸到琴日
咁岩開會開左半日 無機會睇個市

呢個真

我手持牛呢

爺西

2799.9
mark得咁準

上證...CLS

老美點升都唔及爺西跌

一開市港女馬上轉燈

國家隊仲有幾多錢
不如一次過拖返上3000

明知熊都唔敢買 本少博唔過

屌, 升唔到 !!!!!!!!!!!!!!!!

唔會救喇

我就係其中一個3萬點不停買牛博反彈既人

真係沽到落26000

仲未跳樓咁好野

輸左幾多

無5皮都玩唔過 但5皮風險太高

期又抽返上

之前炒300-315 贏好多 咪不停咁玩

亂到

新熊仲未有價

打左靶291牛
換281牛 就打架啦

61054有

抽上抽上
好彩忍住未走

呀爺又夾硬黎？

爺閪比尋日穿2800彈嘅力度仲細咗

v彈

倒V..?

啱啱撈多半球熊 而家兩球半294熊 衝呀

彈一分鐘就即回返

正邪決一死戰
散戶好危險

入左

熊已經10格

隻熊彈黎彈去入唔到

28300鑽石底

大戶堅做野

做咩?

頂唔住喇...

日經

冇溝到熊添

15格

少少反彈都無

唔洗過夜 入到平熊

老美都弱勢埋 你覺得港女可以點彈

又鳩猜到完上場

大家話今日落281好唔好

抽高

又玩

升100點走鬼算 似撚狗市

大戶撚狗時段

過山車

走左, 唔想比佢撚

10點先算,撚到仆街

大戶未吸夠貨 點沽

好淡交戰

set咗期升100點止蝕 仲有5皮賺

轉個頭又冇晒

無大棍唔入住

反正我唔信港女會獨立升

全走熊仔

輸兩格走人算 比想中好好多

係咪會有反彈

妹下妹下

走熊？

同路，渣住等佢抽大棍先走

過夜都無肉食 仲坐緊

食曬熊先

Same 目標返昨日收市價

到左會放？

兩球半未驚過

你真係痴線佬

一齊坐落281

兩球半牛

熊市開熊點輸

走哂 等佢自己撚飽

返左會放 跌穿283就等第一下反彈追熊 點睇

無貨呀! 棍返上去呀!

緊係熊啦 你真係當我痴線?

388...真係仆街,迫害清,你點算呀

283冇支持 280-281先應該有

五窮六絕都應驗，七翻身買牛邊有得輸？

屌 岩岩走曬 連埋琴日贏6皮 好似連283都隊唔穿 今日唔玩嚕

又話唔驚

繼續熊

有冇人身手好到頭幾個波幅執格仔

唔係因為呢一句,我諗我會長揸佛系熊

有冇平牛推介 281-282都ok

我想咁玩就唔小心賣左啲貨...
估波幅SET 好買賣單

七月公布關稅

未必 要睇上面搞成點 爺閪一日唔升 港女都唔好指意翻身

69842gogogo 炸近牛

我成日覺得好難操作
價格變得太快
呢頭set完盤，嗰頭已經唔同咗價

琴晚有無喊濕枕頭

十一點後爆單邊

繼續擺

爺閪畀力!

磨爛蓆

開頭見美期升都幾驚

冇事升返了

起碼升2000呀今日

上證升wo

殺呀！上到285即走

港女好出力

熊軍！走啊！！！！

港女

好彩走曬

上到28500企得穩就call?

真係夠膽反彈

隻牛早走左

同尋日一樣 彈完直落 熊軍必勝

QQ勁喎今日

引熊啦

熊熊🐻 上阿

QQ出哂奶力升

朝早撚狗引熊confirm

q牛肥肥啦, 今朝好似有個巴打話想入

QQ頂380

隻牛唔郁

QQ熊特價

咪撚玩啦又引牛

走熊呀

有冇入

我岩岩都諗緊入唔入

牛得未? 抑或引牛?

呢d時勢邊敢入, d錢坐左落恆call到

下, 又想玩前日劇本?

肯定今日綠燈 297見

加油，同我上穿285

上證轉燈喎

點止285

棍上但係成交量冇乜明顯多咗
乾夾？

淆底，Q牛食一轉先

追牛！

迷你版道指 先升後跌

最撚狗既港阿爺帶升 講都無人信

阿爺，加油，仲未入熊呀

羊清唔係熊仔既咩

國家隊又無力啦

穿咗就入？

好野DH 入左熊

好難玩

引牛咋, 又有位入熊, 大家快入

升咁大棍今日一定牛啦

當佢熊市反彈浪 睇住幾時調頭就熊

今次唔會震走la, 劍指280

我就唔信285超級頂會升得穿

又撚狗

玩緊反手小注 食緊第三浪

爺閪出左

走唔走熊好

出咩?

今日好像早幾日咁
亂到
唔入手了

走熊！

左一巴右一巴

都唔知做緊乜

轉倉

QQ升4蚊 但係我隻牛無郁過

跟本牛又好熊又好 企係到咩都唔做就有錢賺

打去叫佢開價

匯豐正仆街

今日空倉食花生定驚

又磨

3球call, 睇下下午點

cls

今日操作好順，食左幾轉格，半個鐘執皮幾野

之前買過一次 之後不了

七月期貨 28293 係咩玩法
聽日我地跟呢個？

走熊先

8仔落單要自己set 價

我唔撚識操 冇左300蚊

QQ又熊得

700又轉燈了

爺閪拉低緊 冷靜D

係要陰跌先開心 仆街過大跌

爺西又直插

陰跌比人走牛
不知幾好人

尋日納dee跌咁多港女無反應？

企鵝插了

跟左爺閪好耐...

呢d 唔係陰工具 陰正股

拉高轉倉？

一國一制 呀爺治港

CLS

都唔明點解冇得落市價盤

呢輪開牛比人撚得多
都係安心坐熊算

爺西插但港女仲磨喎

有幾次唔小心set錯價 有啲想轉牛牛

唔想左一巴右一巴，坐下熊先

又冇方向又高vol
不如平倉等佢縮vol再炒過

牛牛有即時報

牛牛有得跟市價 轉左會真係返唔到轉頭

買牛一跌就好驚升唔返
買熊就算升都會回, 輸唔死...

可能真係燈撚到一買熊直升無回頭
利申真係好撚燈，買乜之後5分鐘內倒升/倒跌

真 好似我尋日隻285 牛

而家橫行得越耐 靜間爆邊爆越大 買定離手喇

坐熊真係一個最佳選擇

之前成日打算反手小注牛 最後都輸住放 跟手佢地全部打曬靶

今日冇野玩 所以完全唔睇市 食左個靚早餐心情都靚d

呢d玩法得10 點半前玩玩到

跟呀爺跳水好唔好玩

又話跟阿爺 你睇下依家

要開車了

跌跌車 正

終於平返尋日過夜食少左既PROFIT 今晚一定唔過我屌

空倉 睇定啲午市再玩

下試2萬7 快唔好拖

不停反手?

今日做咩唔係跟阿爺

上證

最近熊係咪61198

佛系熊...

爺西又支爆...

升制俾人拆左

正股跌1蚊 我Q牛跌25%

無謂反抗 快D跌

禁爛左

升100 個陣

爺閪今鋪冇力彈喇掛

想反手牛 283 似鐵底

屌2018升返琴日買個價

10:27【商務部：美國貿易保護行為影響經濟增長】6月28日，在商務部例行發佈會上，商務部發言人高峰表示，中國注意到有關機構的調查報告，包括中國企業在內的跨國企業對美國當前和今後一段時間的投資環境、政策的穩定性和連續性存在擔憂。美國對包括中國在內的多個貿易夥伴採取單邊貿易保護行為，已成為影響投資和全球經濟增長的重要因素之一。

商務部：中國和歐盟的合作將為全球經濟復蘇帶來暖流；中國和歐盟將在首腦峰會上交換市場准入清單。

阿爺講少句啦

又磨
一係大插一係大升啦屌你

玩燈制時間

唔撚講都冇事 日日打飛機講自己幾勁 姐係冇撚料啦

屌 咩柒野都要加把口埋去

係，根本呢排個市撚狗，如果平開，10點半前升就開熊，跌就開牛

燈到呢
我只可以食到一格
一格之後即刻轉燈

唔升番1000點殺熊講唔通

食左

上證一彈比一彈冇力 執咗佢啦

究竟上證呢個傻閪股市日日跌 代表咩

爺西咁煩嫁 咁廢仲要成日打飛機 頂唔住都要打

快D上呀!!!牛牛!!

又想回

大插好啦唔好升

期指點穴

升呀!

唔好大升呀

放過我

今日好難玩

似想食埋28300 大戶ON99 要食啱先唔食

大升? 依家唔跟阿爺仲唔偷笑?

feel到點都有一日會大彈
今個星期3日連假 絕不過夜

唔敢入 磨咁耐通常等陣走單邊

頭先果一百點已經係

+100 -1000

升200跌500

如果真係熊一, 唔止會跌咁少
如果唔係熊一, 隨時超大彈

好難玩

巴打有膽識 咁樣賭大細都執成皮 我就唔敢 仲追緊數

頭先夾果下痛到我呢

陣間會跟阿爺跌半成

最慘係慢慢跌入熊都唔俾你入

所以我都唔敢入

已見DH,同我大跌呀

sad but true

出大絕啦

頭先已經見DH

穿250線 兩日都唔彈 係熊1啦
以往大時代 穿一下250線就大升牛3

上證做野了 似乎要爆上

又夾啦

絕地大反擊

每一次夾都係加熊既好時機

無用啦，用太多無曬效果

又可以熊

頭先見DH,唔怕,升少少姐

CLS 呢度打左幾多巴?

2800 --> 3000 --> 3472 -->4500

光復上證

自動止賺左隻熊

唔係好事咩

識食波幅 呢幾下真係好好搵 可能無咁既身手

大家唔怕,頭先講左DH已出

上呀爺閪

仲想升，同我跌落谷底

上證轉燈只須3分鐘 超撚勁

開車

升得咁急
跌得急

呢到係咪得返我一個咁專一既牛軍

手持QQ牛 恆牛

破唔破到DH 呢

285見左頂啦，同我跌呀

見左,唔會破

破左啦

嘩
升百幾點

有冇人玩極限牛

直升機升市 !!!!!

開車，差d 夾爆

上到285

排幾次都買唔到

反攻嘩

到底係熊一小彈轉倉定係真正大彈
好難觸摸

無事啦升返啦

升多啲

今日真係勁難玩

睇爺閪點行
好快上5000點

真係彈就彈好撚多
回既話都係轉番燈

牛抵玩

加油跌落去，無得升

唔買唔賣 睇你撚狗

跌咁多
都係時候升返1日

冇事喇冇事喇 仲係牛市

好耐無見呢句

執左2格牛
啱啱夠今日老麥24蚊再加大

又轉燈

又回啦準備

阿爺又插

無力上

熊熊玩完

入得熊未丫

入啦
你唔入熊, 個市點升

重有得上呀

屌 上呀

國家隊暴力拉升

呢個走勢唔熊得lu 國家隊好暴力

All in熊先, 阿婆都識玩

搞掂

爺閪忍夠了

好難估有幾耐貨仔

拉低大市
一入就跌啦佢地

哎呀早左入

7000億降準 開車

美期無動靜, 證實係上證帶升, 暴力救市

睇企唔企得穩285

同我上返288，DL見左

升啊

有位入熊了

咩都唔入算 撚狗

pk 又坐

岩，陣間一入牛又回
升到盡先熊佢

美期都無爆升 唔通真係港女最後大戶散貨

期結係咪12點鐘？

阿爺又食過期春藥

升呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
同我殺撚曬班熊撚

港女勁啲

有啲想入熊

好友輸死哂了

國家隊發火

同我升多D,仲未夠

繼續上全力上

我覺佢夠力推到286

升市比跌市興奮 上返3萬1全副身家PUT

牛軍積埋嘅怨氣要爆出黎

升就一次爆200點 跌就逐少逐少咁

爆上返3幻1

匆忘初衷

殺呀，唔好放過D淡友

最好今日升300－400點 即刻入平熊聽日數錢

D淡友串左好耐,殺呀!!

Sh?

儲蛋藥
聽日先玩

上證 最少升50先可以確立係轉燈

請表演

Ready 又破產？

唔夠，同我上番286先

企得穩285 落一注先

次次咁拉直線又唔守 好難同佢博

收到

升多D啦
唔升我點入熊

我唔信285鐵底會穿到

回喇 國家隊廢物黎

入左熊 跌啊

穿la 唔該

28500鑽石底

溝熊好定棄熊投牛好

睇圖今日升係正常既，但估唔到咁多

牛啦，國家隊暴力救市

依家位入咩都死死地會左一巴右一巴

小注入咗20手熊 跌呀

企穗285

得咁少，點夠呀，同我上多d,直上286

160點都叫多?

企穩285

285 已穿

又托住qq

一陣中午直穿280

唞唞先，今日啲decision做錯曬

依家係扯高期結?

285底點都唔會穿

金巴打我又坐緊啦

穿左你都好思意講

穿左先黎講係咩玩法

呢個位都坐？ 你幾時入

牛定熊?

Chok到 完全搵唔到位入

今朝升一百點果陣

牛仔逃生門最後機會

熊

Sor,咁285底穿完再彈，284底一定唔會再掂

唔係入左牛掛
坐兩三格好走人啦

又可以係熊仔逃生門最後機會

笑到最後既一定係熊軍

點左穴

熊呀

通殺!

一開q熊就罰企

我都係啊屌

285唔係鐵底，係彈床，落過285就火箭升空

依家應該坐緊幾格咋話?

好亂呀媽呀
入咩呀

十幾，29380左右入

唔入 等佢完咗期結睇佢點玩

畀啲力水升

今日條線咁拉我唔同國家隊作對

開完會返黎見啲牛仲好生猛
（快啲衝去288俾我回返琴日本）

好悶呀屌

國家隊係咁燒錢

沖呀! 殺佢老淡BLU BLU蕉

午市返黎殺到你班牛軍仆街陷家剷

牛市殺牛 傻左呀!!!!!!!

午市後加快直升

等睇binc

今日唔跌，聽日再直插

淡友笑左咁耐,今日殺到你ON99

大戶引牛入室食和牛

燒錢托市係要還嫁

坐穩61078算
唔做咁多野

食埋春藥都升唔起

大戶有良心抖下俾位你地走咋

國家隊專心托港女, 上啊

睇路呀巴打 蓄力升唔係人咁品

其實上證咁樣真係好難升得出咩樣，谷極都谷唔起，極其量只係守住2800唔穿

同我升爆廠，忍左班淡友好耐，直上288做半年結

雖然我坐緊熊 但我深信我會贏返返黎！

暫時離開熊軍, 因為升得幾靚下

咁多人睇升多算都仆街

跟布神買左隻CALL恆指, 咁就7格

太多人睇跌 大師都唔敢睇咁淡

牛軍好勁

今次唔同，出過十字星喎，仲要國家隊救市兼夾升得靚

盤古初開

神說: 要有光
漆黑中閃出一道光, 為大地帶來光明

神再說: 要有大地, 海洋
地面湧出了水 滋潤了大地

神又說: 淡友要死
你班淡友重唔快D仆街死?

升到仆街

同我上呀

正式開始.... 牛3

qq升突

q牛比人震左落車

Bin c

兩球半熊 最平都0.1

DL見左，繼續升上去呀！

好似晨早出咗

升到咁跌唔返突架啦都，走all in牛算

講左confirmed 朝早撚狗引熊又唔撚信
係要送錢俾大戶

宜家係咩勢 扮企得穩咋

扮升 但又升唔穿

淡友希望

愈升愈有

我唔玩啦俾番d錢我呀

劍指32000

淡友末日

再無機會見到28480

班淡友笑左咁耐,而家到我笑番佢地

估唔到之後點行

唔好跌呀！今次唔升穿288唔返轉頭

應該真係跌唔穿
牛算

跌多啲啦 想入貨

假升引牛喳
等睇好友收皮

岩岩 本來想佢升到200加熊 去到190就跌返 幾格就無左

人哋笑咗三千點啦

拉完有守 唔通真係cow cow

QQ帶頭係咁衝,真係COW COW聲。

QQ升到無BREAK

我重有10000點可以笑!!劍指

似係死頂緊, 等上證返黎先再畀方向

股王回歸 帶領眾牛軍上3幻1

有冇傻淡未覺悟要跳船去牛軍

守到285

285好硬，今次仲唔直上288再上320

港股直通車